泛民從補選開始追擊馮檢基入臨立會 可見佢哋係一班寬己嚴人嘅利益集團

只要邊個違反泛民大台意志
就會用大量文宣將佢塑造成鬼嘅形象

本身應該冇咩人記得馮檢基臨立會嘅事
補選嗰期日鬧夜鬧
尤其是泛民大台D100

宜家又行返馮檢基當年路線
係唔係搏選民睇唔到

泛民一邊屌九七臨立會
一邊接受2020臨立會委任
印印腳又袋多年人工